其實可唔可以申請法援民事追討濫暴時的損失？

其實可唔可以申請法援民事追討濫暴時的損失？

可以呀
之後問題係個法官 到
法官會點審判 大家都知